別無選擇，今晚立會見

槍已開，今天不走出來 明天出不了來

放工去放提 不了

推

放工大批市民支援

我屌你老母臭化閪啊

好撚好笑呀 吊你老母 唔洗多謝